子瑜堂眉唔夠靚 粉絲大怒要求JYP炒造型師

靚靚

呢條八婆真係日日都搞d野出黎上新聞架wo

系幾好笑

其實唔講真係唔撚知佢堂眉唔同咗

係化妝師, ok?

對波唔夠大炒邊個？

好似呀嬸

old school眉

是咁的，有班香港人寫咗封信多謝支持民主嘅韓國人

麻煩各位幫手retwt，盡量令多D韓國人可以睇到
留下CM支持下啦